出嚟做嘢比人鬧係咪新人必經嘅階段？

我出到嚟做嘢9個月，今日第一次比人鬧得咁金。我知自己有錯，我真係好內疚比到身邊嘅同事麻煩。但我有諗唔到咩方法係呢一刻可以補償番...

想問下各位巴絲，新人係咪會經歷過呢一啲嘅階段？

做錯嘢被人鬧都好正常
下次醒水唔好再人類總是就ok

你都識講必經階段
有冇諗過點解新人一定會俾人鬧？
因為做錯野？我同你講大把老屎忽做嘢柒過你十倍
個重點係因為你係「新人」
班撚樣搵唔到渠道發洩 新人就係最好嘅肉便器
搞清楚個原因你就唔會唔開心
更重要嘅係你要識得反擊 維護自己 顯得你強硬
其實職場冇需要俾面邊個 反面唔通佢會斬鳩你咩

如果你當成返工係一種遊戲
新人呢個角色其實咩技能都冇 唯一嘅好處就係可以瘋狂跳槽 冇負擔
所以就更加唔使俾面任何人 必殺技嚟 唔啱就直接屌佢老母
同你講話尊重前輩 虛心學習嗰啲 你細心留意吓嗰啲人嘅成就你會知道答案

但今次事件真係自己問題，我係應該承擔返個責任。只不過加下未係好回復到狀態

衰啲咩先...

Send錯email ，用錯字眼

其實新人賴嘢係一定嘅, 只不過係遲早問題

最緊要下次唔好賴同一樣嘅嘢

知錯能改就夠唔開心一定會有
始終未建立足夠嘅自信 你會害怕你做事方式有問題令到你將來發展唔高
唔開心一陣好啦

唔係！
做野前問清楚，知道背後原因
跟足步驟，點會比人屌？

新人比人鬧，多數都係自以為是，又唔問清楚
又怕比人屌，唔問屌得仲金！
問得好啲，唔好黑口黑面，正常人都會教下你野！

辭職啦, 返工都係為開心姐

當個教訓記住唔好再錯
到你有本事老細需要你既時候， 就唔洗再受啦

你會介意咪即係你會記住唔好再錯囉

抵屌，屌完咪深刻

係
個個都係咁
遇著上頭無乜eq仲慘
屋企有事 返工就發脾氣
做做下就習慣

用錯咩字眼....email真係要小心出
第時如果你接觸到價錢既野就更加要小心
唔係未見過有人將自己net cost 當quotation sned 比客

今日比班客屈添啦，屌

負皮嘅死全家啦屌你老母
有咩就直接駁我囉陰啲陰啲又唔敢講 柒到
抵你哋全家肺炎

但我唔會辭職，因為我覺得責任係我身上，如果辭職嘅話就係不負責任

明白今次當吸收教訓

明知係自己做錯野比人鬧但仍心心不忿，係咪重大問題呢?

Errrrr....p牌我負皮唔到,雖然有少少唔同意你講嘅嘢，但如果對方無理取鬧個話就應該套用返你嘅諗法。不過今次就真係我嘅問題，我應該要承擔。如果唔係嘅話我同呢個政府，呢班黑警有咩分別

我冇深深不忿，我只不過過唔到自己會犯錯，同埋真係未試過俾人咁樣鬧，有啲唔開心

你不如改題目做：係咪新人都會犯錯?

你個人冇自尊 做唔到大事
你而家將所有問題怪責落自己度 犧牲自尊去換取安全感 垃圾

自己做錯野冇得講啦 賴咩新人必經階段

係窮撚必經姐
你大老豆大撚把錢咪唔洗俾人屌囉
俾人屌都由鳩得佢啦你都唔撚夠我有錢你咪慢慢屌囉
除非係你老豆屌鳩你姐

怕條撚咩 講下果啲算 屌多兩屌爆柒佢啦

可唔可以分享下
做左半年，都成日做錯野

出黎做左幾年野so far 做過幾份工都未俾人鬧過

唔係話冇做錯過野 但好多時都係好聲好氣同我講返錯咩同點改善諗落都覺得幾好彩

洗閪理佢地
做得唔開心就轉工啦
人得幾十年命 最緊要開心
啲老屎忽屌返7佢啦

send錯email未試過比人鬧過

睇你遇着班咩同事，好同事就算你唔係新人，見你新入黎未做過都會好包容好俾時間你，仆街老屎忽咪食住個勢恰9你囉，我兩種都遇過，所以將心比己而家見到d啱啱畢業或者新同事我都會好包容同好聲好氣對人

唔係 出黎做野咁耐冇比上司鬧過

睇你啲留言好爽
現實生活未見過有人咁痴線
希望你加油繼續屌
如果錄音拍片擺上youtube應該幾多人會睇

屌咪屌 乜人都有
尤其d老屎忽最鍾意搵野屌

講真
做必經階段嚟
件事係錯得好撚離譜（接近好求其先錯到）或者好撚大獲（可能嚴重到影響生意）or both
咁比人屌真係應該
重點係佢係咪有心教好你點樣唔再錯定剩係搵你出氣
畢竟唔痛過係唔會知教訓
反而出嚟社會大把人睇著你錯，唔提你唔屌你仲陰險
等你搞獲泡再橋埋對手睇你收拾殘局仲好

證明你間公司垃圾仲用鬧人呢D老套方式
好多公司,特別大公司都有教經理/主管,一D新既方式去教/訓斥同事
唔會係到鬧人
當然細公司無得講,睇個老細識唔識管人
90打後基本上你鬧佢兩獲甘既都唔同你撈了,特別係做到野有料果班
唔識留人既阿頭=垃圾

覆錯,本身想覆樓主

真係冇俾人鬧過
鬧人都冇
利申:工程撚

團隊game同新手組隊既感覺

仆街係咪行路必經嘅階段?
你唔仆過街又點知行路有咁重要?
所以
仆街啦

same... 但係我已經第二次了唔知點算

新人做錯野爆大穫係上司責任
上司有責任睇住個新人做左d乜
如果個新人做野唔會出錯就坐緊上司個位唔係新人啦

「更重要嘅係你要識得反擊 維護自己 顯得你強硬」
哩句真係好撚啱

你唔學識保護自己，人地只會更加去恰你

做左兩年野了
應該都算脫離新人階段
真係未比人鬧過
話都未試過
可能係公司文化同上司Nice

Want to know more about me?
Read from #16

堅持每日出post 貼大陸靚女

百屌成材

做錯咩

諗清楚 鬧你既原因係咪真係你問題先?
知道自己問題係邊 下次唔好再犯
如果唔係你錯 當佢9UP就得

唔係呃你，我做左幾年嘢真係冇俾人鬧過 我係覺得自己好彩，遇着啲人都係比較有禮貌，上司都係 我啱啱畢業嗰陣試過send email 連Title都唔記得打 我上司都係提醒返我 only但係都冇話鬧呀盛呀

大學時期summer break 個時搵過一份秘書公司既temp 文員仔，得個9000都唔夠一個月，間公司係同間會計firm 一齊share。

日日都俾個老女人diu 唔識問佢野又俾佢屌，連貼label 都要屌我做得慢。個陣時仲好蠢覺得係自己問題連lunch time 都一路食一路做野，每日都唔想出去返工咁，驚唔知因咩事又俾佢鬧。有日頂唔順係未滿一個月之前即日通知quit9 佢

後來發現有人係網上唱衰佢唔怪得個到4四五個同事冇一個做多過兩年啦。但都多謝個份工，令自己會珍惜而家呢份工既老細同同事

新人鬧翻人轉頭

係

係人都會犯錯架啦，包括你同事，上司同老細（咁樣諗會開心啲）
我唔知你俾人鬧到有幾金啦，不過我覺得如果條友鬧你係有道理嘅，你咪當佢袋錢入你袋囉，
即使佢態度差都好都默默受左佢唔好有太大hard feeling
唔係嘅話你耿耿於懷日子仲難過
學會睇開啲，我明你做錯野會自責會唔開心，唯有當經一事長一智
返工就係受氣架啦，你冇人俾屎你食仲要無理取鬧屈9你錯已經好好彩啦

新人瀬野被人屌鑊金既時候既反擊金句-你依家講咁多都幫唔到成件事 （係眾目睽睽下使用效果更佳）

反應慢千祈唔好咁講
尤其是眾目睽睽 好大機會俾人反殺 重要死不復生嗰隻
佢屌返你一句-依家就係教你 等你唔好再犯錯 唔識就虛心學 唔係喺度駁嘴

唔比人鬧過 唔叫翻過工
努力賺錢有錢你就可以鬧翻腦細

我都係 我做左4 年野 做緊第3 間公司 都係冇比人罵過
但我罵下屬就有 不過唔係亂屌果隻 真係將心比已唔想佢柒落去同懶散落去果隻屌 我地 工作時工作 遊戲時遊戲果隻 不過我罵佢罵左一年 終於話頭醒尾 黎緊佢走 佢whatsapp 返我講多謝

唔係
冇比人鬧過

我諗樓主意思唔係話人好鬧佢
佢係想知點樣面對個種愧疚感

我以前都有輕微情緒病
後尾發現睇開D,呢一刻你覺得好大件事令個人好緊張
但你諗諗一個月/半年/一年之後件事對你黎講其實不值一提
又唔係死人冧樓,無謂為D小事唔開心
你就會識放鬆架喇

樓主可以睇下以前既POST
睇完你可能會發現原來自己做錯既真係好小事
一人一個返工犯過最嚴重既錯

咁當然錯過就盡量唔好再錯
俾你錯1次2次3次都好 總有一日你會識做岩返
有機會既話,幫返你同事

你都講左10次啦 不如諗下點解決件事好過

大把老屎忽明知你唔識都照推你出去死 死完返黎屌柒無 顯得你好似特別蠢咁 講緊有啲野已經盡晒力搵之前點做 都仲係岩唔晒

睇見呀姐都比佢呀姐屌 呀姐個呀姐又比其他人屌 隔離team老細又比另一條team屌 pantry食食下飯都可以比人屌柒 就知間公司痴痴地 夠兩年就要走

巴打，聽完你呢番說話，你係我偶像

鬧人係冇用
只係鬧人者嘅發洩
咁大個人有咩做得唔好咪講
大家講到啱為止

記得第時做上級唔好鬧人
番工唔值得俾人鬧

事實證明唔一定用鬧
佢提醒你都足夠你記到今日分享返出黎

未試過俾同事鬧，俾客用粗口屌就試得多。

睇你識唔識social
越唔識同人吹水社交 越係揀你恰

老豆有錢唔代表你工作的社會地位高
除非你老豆就係老闆

你老豆係老闆就唔洗經歷